Be Water「創意」轉型 併合「時代革命」

[轉發 推上熱門!!!]
從6.9至今，香港經歷了空前民主熱，市民不畏強權，團結一致「反送中」與爭取民主，前線義士更是勇氣可嘉、牽挽扶持，為公義寸步不讓。兩個月過去了，訴求清晰，為了得到更廣泛市民及國際社會支持，號角一響是時候來個出其不意的「創意」轉型；併合「時代革命」，下稱「創革」。

以「民主」為軸線，集中火力擴大「和理非」覆蓋面及往深度發展，放開拳頭緊握正義與和平旗幟，收復一些因衝突嚇跑了的民心。不戰而屈人之兵，深信仍有法子避免兵刃交鋒而取得勝利，亦教警棍無處著力。

每逢周末全球直播
「Be Water」乃不被形式所困，如水般柔軟而又剛強，充滿變化。除游擊、遊行、靜坐外，還可高姿態「每逢周末，全球直播」，攻勢如下：

1.「自由人鏈」圍港；
2. 維港海上舉傘排字；
3. 沿城門河排列民主骨牌；
4. 政總外飛放百隻李小龍風箏；
5.「義士衣裝」街頭快閃交響樂；
6. 大型「雨傘舞」納入香港文化；
7. 新城市廣場內演出以上第5、6點；
8. 金紫荊廣場定期上演「六四真相」劇場；
9. 10000頂黃色頭盔無聲抗議（可全球路演）；
10. 用數據及Infographic海報揭露中共暴政及貪污狀況；
11. 彌敦道自由嘉年華，邀請世界各階層領袖視像演說；
12. 千位聖誕老人輪班12月接機播片派糖發Democracy X'mas Card。
例如8.8太空館「全民觀星」活動，以羅文名曲《激光中》及電影《星球大戰》配樂，不戴口罩氣氛歡樂，笑呼「無著火」，參與者直言近月罕見，效果極佳。

透過社交平台向國內外現場直播，把握主導，免被官媒支配窗口歪曲事實，並爭取創下健力士世界紀錄。長期以高溫效應吸引國際關注，直至贏得民主，以77億人掌聲把中共極權壓倒。相信眾多港人會慷慨解囊支持「和理非」活動，如網民6月趁G20峰會六小時籌集300萬港元作全球登頭版廣告費、本月12日眾籌一小時極速達標100萬美元。與此同時，讓需要上班的人上班，需要上飛機的人上飛機，挽回「中間派」人心；旅客繼續蒞臨香港，更歡迎觀賞民主活動，免給政府誣賴「搞衰經濟」。

1989年8月23日反蘇共的「自由人鏈」大收宣傳之效，手牽手600公里穿過波羅的海三國，兩年後愛沙尼亞、拉脫維亞和立陶宛獨立。

「創革」除了為港爭取民主，更重要是結束一黨專政，只有這樣國家才有希望。背靠民主這普世價值，孤立中共，因為世界大國只有它仍在獨裁統治，日益狼狽。

於香港，中共最怕就是這種「吹你唔漲」（拿你沒辦法）的戰術，因它一出手打壓即理虧全錯，拿手好戲「抹黑」用不著，子彈塞膛不出。在大陸它可以肆無忌憚摧毀所有集會，因此必須把握地緣優勢，無兵勝有兵，以鏡頭作破城槌、社交平台作宣傳戰車，讓香港民主巨浪席捲全球。若有黑幫施侵，如過去數周撕爛連儂牆及攻擊身穿黑衣義士，那時還是需要青年以正氣凜然及十足勇氣抵擋。

高官元惡警非目標
避開警棍鋒芒，把陣地搬離警察管制範圍，式微其角色，讓他們放假休息去旅行。完全明白熱血派「絕望下唯有暴力抗爭」的心情，唯眼看義士血流成河、逐一被捕，大家都哀思如潮，心如刀割，懇請考慮以上「 不流血、不被捕」策略，加上現下已到了「誰出手誰失民心」的地步，且不宜再多樹敵。兩個月的街頭抗爭磨練出鬥志，現在是進入下一階段的時候，以平和、決心與毅力將「鐵杵磨成針」。不要再有人倒下了！是時候推出新招「創革」！

此外，警方擁無限金錢及武裝資源，把學生拘捕後交由後勤接手，換件黑衣又即可混入人群「帶頭搞事」、「捏造罪證」等，更聘御用攝影師為其拍攝「有利證據」，學生實在難以招架。Worst case是警察或大陸武警趁義士於街上示威時，開槍射殺數人，武力清場，不顧國際譴責，在所不辭豁出去5-10年經濟，到最後還是沒有民主。這裏順帶一提，不少警察其實心懷良知，躲在背後的高官及中共才是始作俑者，因此目標其實不是警察。當年六四前夕，39軍被告知上峰有暴徒打死軍人，聽到消息後他們都義憤填胸，故對學生毫不留情，而邪惡詭計當然是來自坐在暗室的領導人。

民主制度下，香港警察依然擔當重要角色，故他們不必擔心無用武之地，外交部也用不著這麼勞氣，因為民主國家不會沒了外交部，人人有飯開。林鄭、習亦享自由參加選舉權，建制派如真的那麼忠於林鄭屆時可予她一票，悉隨尊便。福建人、白衣人、所有人均擁同等權利，沒絲毫牴觸。

中共手無客觀因素逆向這時代變遷，說破了它乃龐大既有利益者，貪享成性，二代、三代繼續貪，故作謊言欺騙百姓民主沒有經濟出路等，只要有點知識的都明白此乃天下最大的笑話。

走過了6.12反送中、7.1立法會衝突、7.27光復元朗、7.28西環衝突、8.5罷工和8.11多區追捕，在30場大型抗爭活動中，警方投放催淚彈逾1,800枚，被捕義士約700人，最年輕的僅13歲。香港史無前例發生7.21元朗白衣人無差別襲擊、警署拉閘，8.11更揭黑警反間裝成示威者與發生太古站掃射追剿，港人情緒高漲，同呼「黑警還眼」。這一切統統令人髮指，但可別讓憤怒模糊了目標，劍尖應直指這個殘暴政權，強化「和理非」Impact，化敵（包括警隊）為友， 「五大訴求，缺一不可」指日可待。

Link: